<resources>
    <string name="app_name">Prueba 5</string>
    <string name="title_activity_diagnostico_sin_cuenta">DiagnosticoSinCuenta</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="dominio">https://addordelete.000webhostapp.com</string>
    <string name="login">/Login.php?Usuario=</string>
    <string name="Insertarcliente">/Insertarcliente.php?</string>
    <string name="vercliente">/Clientes.php</string>
    <string name="verproducto">/Productos.php</string>
    <string name="insertarproducto">/Insertarproducto.php?</string>
    <string name="descripcionfiebre">La temperatura normal del cuerpo se encuentra entre los 36.5°C y 37.5°C.
                    Fiebre es si la temperatura es mayor a los 37.5°C </string>
    <string name="descripcionescalosfrios">Sensación de tener frío, a menudo acompañada
        de temblores, aunque no estés necesariamente en un ambiente frío.</string>
    <string name="descripcioncansancio">El cansancio es la falta de fuerzas después de realizar un trabajo físico,
        intelectual o emocional, o por la falta de descanso. Pero puede ser síntoma de una enfermedad,
        si no hay una actividad previa que lo justifique.</string>
    <string name="descripcionsarpullido">Un sarpullido es un área en la piel que está irritada o inflamada.</string>
    <string name="descripcionconjuntivitis">La conjuntivitis es una irritación o inflamación de la conjuntiva que
        cubre la parte blanca del globo ocular.La conjuntivitis puede ser extremadamente contagiosa y
        se transmite por el contacto con las secreciones oculares de una persona infectada. </string>
    <string name="descripciondolordecabeza">Sensación dolorosa en cualquier parte de la cabeza,
        que va desde un dolor agudo a un dolor leve </string>
    <string name="dolordetrasdelosojos"></string>
    <string name="dolormusuclaryarticulaciones"></string>
    <string name="inflamaciondelosganglioslinfaticos"> agrandamiento de uno o más ganglios linfáticos.
    Las áreas comunes en donde se pueden palpar los ganglios linfáticos (con los dedos) son: la ingle, la axila,el cuello,debajo
    de la mandibula, detras de los oidos.</string>
    <string name="edemademanosypies">El edema es la hinchazón causada por la acumulación anormal de líquidos en el cuerpo.
        El líquido se acumula bajo la piel, dentro de los tejidos que están fuera del sistema circulatorio.</string>
    <string name="inflamaciondelostendones"></string>
    <string name="descripciondolorabdominal">Es el dolor que se siente en el área entre el pecho y la ingle,
        a menudo denominada región estomacal o vientre.</string>
    <string name="descripcionnauseasyvomito">Náuseas es la sensación de tener ganas de vomitar.
    Vomitar o trasbocar es forzar los contenidos del estómago a subir a través del esófago y salir por la boca.</string>
    <string name="diarrea">La diarrea es la evacuación intestinal de heces flojas y líquidas tres o más veces al día.</string>
    <string name="sangradodeencias"></string>
    <string name="hemorragianasal">Es la pérdida de sangre del tejido que recubre la nariz</string>
    <string name="dificultadpararespirar"></string>
</resources>
